點樣同極度自我中心嘅人相處？

好攰

當唔認識佢

點自我中心發？

物以類聚，人以群分